將重用咗一個星期嘅口罩拎嚟捽眼，連傷風感冒都唔中下

代表咩？

每日戴幾多個鐘?

證明你百毒不侵，可以環遊世界